呢班高官真係好好笑

示威個批得把遮圍下立會，佔下路你地就9秒9衝出黎譴責話係暴徒，又追打又開槍又催淚彈。

元朗拎曬武器公然追住人打你班高官就縮到你老母個西入面，出嚟做下show都費事，唔想撈全部返大灣區做政協啦。

香港地做官罷明唔做表面工夫
面皮夠厚埋沒良心就可以高薪厚職
一個無民主基礎組成既內閣攞正牌殺人放火金腰帶